我屌你老母粉嶺火車站出紅磡都上唔到車

幾時可以有個強人出嚟genocide